(急救)啱啱部手機跌左落馬桶

部電話啱啱跌左落馬桶浸左5秒左右，點算？
apple care未到期，姨加拎去apple問問好冇？

都未壞 壞左先整啦

快啲去

6s?
原機保養同AppleCare+唔同架喎

姨你老母

去問下好啲

會叫你俾錢換翻新機
利申上個月試過

我部iphone6都入水但過左保養期 除左去aPPle到整 仲有邊間價錢合理而又唔會點換零件既舖頭啊?

自己照下試水紙先

之前6s都係跌落屎坑之後壞指南針，試水冇變色，約天材之後扮咩事都唔知話壞咗，佢拆開部機話有小小入水，免費換過部翻新機俾我